［突發］iphone有bug 出左2月29號

2月係唔會有29號的蘋果真係垃圾出左咁大個bug都唔知

........

小朋友唔好拎爸爸架 iphone 玩啦

2月明明有31日
5月有35日
7月就有21日

樓主真係一D常識都冇

我係咪認真咗？

不推文

係wo，樓主真係眼利

點解你咁醒既？

我中一啦(*☻-☻*)部iphone係mummy送比我嫁٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

啱啱喺老母個lightning窿捐返出嚟

大家唔好怪佢，佢得三歲，未見過閏年

明明6月冇4號
唔知點解iphone calendar會有

假膠

腦殘真可怕

曲直難分

係你部iphone 有bug喎，今日係3月1日

點fox bug?

打999問

樓主老豆結咗紥老母都生到幾兄弟姊妹啦，有小小bug有咩出奇

999冇開

住元朗？

你點知的

以為出左6月3+1號

而家7月得返20日咋

你買錯咗 A 貨 KaiPhone